[CrystaL Clear] CLC討論區(1)一月CB大發

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（???）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(??)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：&#50724;&#49849;&#55148;
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《&#46160; &#48264;&#51704; &#44256;&#48177; (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《&#50696;&#49244; &#49549;&#50743; (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《&#44417;&#44552;&#54644; (Curious About You)》
2014年出演BTOB《&#50872;&#47732; &#50504; &#46076; (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：&#52572;&#50976;&#51652;
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《&#46832;&#46832;&#48757;&#48757; (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《&#50696;&#49244; &#49549;&#50743; (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》

韓文名：&#51109;&#49849;&#50672;&#8236;
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《&#46832;&#46832;&#48757;&#48757; (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《&#50696;&#49244; &#49549;&#50743; (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：&#3594;&#3621;&#3609;&#3626;&#3619; &#3626;&#3633;&#3592;&#3592;&#3585;&#3640;&#3621;
韓文名：&#49552;
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《&#50696;&#49244; &#49549;&#50743; (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

一見到Clc post梗係要入黎留名啦

韓文名：&#51109;&#50696;&#51008;&#8236;
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《&#46832;&#46832;&#48757;&#48757; (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《&#50696;&#49244; &#49549;&#50743; (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《????》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《??? ?? ?》。
2016年，出演BTOB《??(I'll be your man)》的MV。

韓文名：???
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.&#52852;&#54168;&#47784;&#52852; &#51452;&#49464;&#50836; (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.&#49380;&#46980;&#46972; (Sharala)
4.&#52395;&#49324;&#46993; (初戀)
5.&#52285;&#47928;&#51012; &#50676;&#44256; (打開窗戶)
CLC(&#50472;&#50648;&#50472;) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. &#44417;&#44552;&#54644; (Like)
3. Lucky
4. &#49704;&#48148;&#44845;&#51656; (捉迷藏)
5. &#50612;&#51788;&#51424; (怎麼辦)
&#50472;&#50648;&#50472;(CLC) - '&#44417;&#44552;&#54644; (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. ????(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. ???? (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(???) - '????(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. ?? ??? ?? (Whatplanet are you from?)
2. ??? (No oh oh)
3. ??, ?, ?
4. Day by day
5. Dear my friend
6. ???
CLC(???) - '??? (No oh oh)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:
G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《&#44417;&#44552;&#54644;》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV
Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV
網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、
Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

[img]
9b2.gif[/img]

出唔到d韓文，小小fail添

終於有 留個名先

月巴女臣

嗰邊唔會再開？
無左萬歲巴

會開嘅
btw搞掂埋d Job先

Elkie

求解答
咩叫chic concept?

呀丞同南珠去玩

係度互篤

唔知
chic
adjective UK /ʃiːk/ US /ʃiːk/

stylish and fashionable
時髦的；優雅的；雅緻的

識早d出新聞稿宣傳下
垃圾CUBE再落多d力啦

佢地好似瘦左好多

CB先兆瘋狂排舞
月巴最明顯

就黎cb要keep身型啦

肥姬幾時先瘦到？

cb有得上周偶就好

小姐你邊位

有咩綜藝都好啦

好想睇elkie俾dony 玩

隔咗成年幾喇
快d上Weekly Idol啦

依張都出埋

又暗黑推po法

等睇會員南珠入黎

又用肥姬趕客
呢度唔係勇者塔呀

新地方新po就咁趕客

我當初就係俾佢既肉地吸引

另一種口味啫

女臣黎架

好撚慘,對上一次CLC上去唔記得左係幾時.
以前4MINS都成日上架麻

2015年年中
最記得真真塊面同隻CD比較大細

好似係

快D CB啦 我想搵D新gif 貼下呀

仲有 有真巴都快D係果邊開post 等萬歲可以推下

終於

原來開左新po
留名

post名無加到阿b生日

1月6日前爆post,如果可以
一係用肥肥撞post大法

cb果期可能得既，一星期一post
而家邊有人

女神碇

錠

錠 sorry

垃圾cube
零宣傳

極速推po

睇開丞廷入黎推post留名

丞廷

丞...延

Cube twitter update素妍簽咗約
下年出道

又一個新人喇，唔好俾CUBE玩死

唔好又dum入黎

應該係個人嘅

應該唔會啦,而且本來clc又有rapper

不過我都想素妍同clc都有d合作咁都唔錯,
就好了

#CLC(#씨엘씨) - 2016 SAF 가요대전 비하인드!

我錠個頭
今次cb造型？

vlive有野彈仲以為新碟消息
對上個次vlive真係好耐

同放送睇落完全唔同色

不過就咁睇好過
睇舞台個隻深色

見到有人話呢個係hint of new choreo

望住喪就諗起隻泰國舞

喪喪update

推推

我錠

精靈b不忘update

邊個黎

新面孔，幾靚女

乜水黎 其他團黎?

車傻們新年快樂

女神路線

新年快樂

새해 복 많이 받으세요
車傻們新年快樂呀

真係肥姬?

好耐無見睿b

阿b update

恩醬煙花

真唔真呀

聽住先啦

有冇腳睇

咁重口味

CUBE開始做野
倒數喇車傻們！！！！

呀！！！ 好緊張呀
果日第一日考試

等我地聽埋你果份
學友巴考試Fighting

終於有消息

cb啦

來了
大哭style

好多隊CB

[img][/img]
唔知講咩

打頭炮

佢講官方嘅專屬fb同埋twitter only
冇其他ig之類嘅渠道

到而家都唔開ig係咩心態

我果段時間係韓國，簽售第一星期係咪應該冇
音放有冇巴打追過

小寶
除夕又翻左黎咩?

精靈b家姐唔係tag咗首爾咩
應該飛咗過去韓國

Sor自膠

高登post有冇熱鬧啲定一樣?

差唔多

就黎cb都無人

暗黑推po法

等有teaser希望多D人

唔好

今晚阿b個party有無野睇

阿肥瘦左,d車傻走晒脫飯

阿喪

個場咁冷清...
喪喪都update宣傳喇
推一推搞旺佢先

我錠好靚

金髮精靈b

有活動

耳仔高左

好似係阿b birthday party

瘦姬

咁瘦

究竟月巴佢用咩方法短時間極限減磅

左上唔識,邊個黎

啱啱出道既肥肥？

肥肥佢減咗面only

上半身真係呃得下人

金髮elkie好顯白

有冇人知

阿b生日快樂

終於認到肥肥喇

好緊張呀

恩醬B生日粗卡

咁準時update

因為要出cb timetable
順便啫

出去大post問
聽講越花心越大神

Happy birthday eunbin
新飯留名

有新飯

From萬歲

CLC公放之前果幾位AOA巴打追過 但都好耐無入clc postlm
佢地以前首週預錄既話基本都係得五十個人左右
報名就入得 順位都唔洗計

fansign未咁快公佈就唔知啦

其實今日我起個邊個post都留過名, 不過之後唔記得左個pw 再試到lock埋 ,所以過黎呢邊再留個名

錠欣家姐update
Elkie好靚呀

佢話小寶飛喎
佢地而家夜媽媽飛日本？

呀b生日粗卡

原來有post 仲諗住就cb 返高登傾 依加慳返

lin34巴打？
唔緊要兩邊都一樣的

巨B生日快樂

生快

好期待今次cb , 不過又擔心呢個hiphop style出到黎唔知效果係點

thanks
等我再研究下

之前有係高登追開post嘅留名

唔計順位都要帶碟去架

巨B

白過韓國人

出現了

耳仔

好似改長左

好似係未改

為SORN入黎留個名
未追過cube 既團
不過去睇音放基本有4寶要齊
音源證明+CD+身份證+事前申請

但以我所知 MCD 同 Show champion 都有vip買

fansign就睇返佢17號出音源 如果線下遲一日
咁第一周星期六同日 大機會會有fansign

金毛 耳仔
差個花圈就十足電影啲精靈

阿肥update

終於有ac
新飯留名
利申 5人clc fans

即係唔鍾意7人啦

呀肥染返色即刻升哂lv.

左邊係邊位女團成員？

真真

仆街 邊條粉腸註冊左宋萬歲個名

真萬歲？

無腦魔icon既

test

萬歲bb
其實我係大公爵呀
最愛精靈b

叫張承延囉 反正都係你既名

#
萬歲巴

嗚呀呀真真

記得你 花心公爵

萬歲 終於等到你

個邊可以棄了

FY巴係果邊。

可以直接up相簿圖嘛

User name精靈elike係咪高登仔

果邊keep住推下

改左名果d講番原名比我認下人

我？

又改左名 係呀

果邊有moon po

你咪原名囉

網頁版好用過app

依度好熱鬧

金髮精靈twitter update

clc呢排twitter fb update得好密

好事吖
吸飯
唔洗CB前都靜到乜咁

身份證?韓國身份證?

第一張以為個by係水印

你講完我先發現唔係

屌我都睇錯

都唔係好花心姐
[size=2]係最近/size=2]睇埋RV

留名

俊亨巴

護照就得 不過我都見過人拎HKID CARD

等下官咖詳細先

獌歲飯留名

呢位巴打好勤力 都唔洗我post野啦

呢位咪花心何進

巴打好快手

前排你未過黎嘛，我見到咪幫下手貼
過多排我都唔得閒，靠萬歲巴update

學生哥sem break

呢邊回覆係咪無得預覽

App有 web無 好似係

無諗過金髮咁襯Elkie，右下好靚

android個app無既

好驚又覆錯post，戴定頭盔先

獌歲都過埋黎 差唔多可以棄果邊

好靚

做咩唔去apink post

愈想我去 我愈唔去

耶~~~~ 衰鬼黎嘅

水印LOGO的重要性

痴線 肥肥女神到...

染唔染髮掙咁遠
呀丞好謝咁喎

呀丞黑髮唔好睇

170105 은빈이 생일 파티 포토타임 CLC 유진

個水印突登放係腳位好波

我覺得個髮型都麻麻地

CLCからメッセージ！

好彩你地都覺 我唔敢講

我地好似冇咩人carry到黑髮

死啦 我覺得呢張相肥肥係最靚

本來就係靚
入肥黨啦

黑直我仲接受到
黑曲

no 問題係個瀏海
唔係中分好好多

萬歲巴打，官咖升級要有咩條件？
我搵唔到指引

逗號瀏海

< 변경 등업 >
가입 후 7일 / 새글 10개 / 댓글 10개 작성 후 자동 '정회원' 변경

依家好似興依種月亮陰

又係啦啦隊衫

又係呢件
成張相都好白

白到

覺得隻髮色唔咁佢
btw白到

叉叉叉叉叉 叉叉叉叉叉

好多elkie呀 超靚靚呀

thanks

阿丞馬尾好好多

好葡萄

好想同佢地影相

肥肥尾機到

真真又紮埋D咁既頭

葫蘆。。

吳

承

精靈真係金到發光

姬

世

界

Push

好期待佢地cb

級

有錯

p自己落去啦

個頭

呢排成日紮到奇奇怪怪

南chu有無入過黎

好似無

又紮小辮仔咁有趣嘅

劣

正

好襯

幫我改個張學友落去ok?

屌

咦 分身黎既

柒左唔好推

屌笑撚死我

手機moon好細 超劣獻醜
要搵fy巴改

收到

幾好

mannequin challenge

都覺得奇怪 cdrom咁熟我地

bb

你唔係話唔黎呢邊咩

唔去阿粉post

粗到

莊錠欣真係好mk

好靚靚囉

阿肥幾時搞搞下半身

仲要企真真隔離

勁粗

哇屌玩鳩佢咩

仲要呢個姿勢 谷行哂d肉

拉闊曬個range

大家要習慣淨睇上半身呀

第一張好靚
第五張影到咁萬聖節feel

都係唔紮起頭髮最好睇

家姐又有up相

去親日本d update密到

好正

一齊遮嗰兩pair好warm

勁多野拎

係都我咀先

係都咀我先

起身喇

兩條友同過7個影相仲唔心惜

17號先有歌聽.....

今晚有concept photo

新歌好似玩edm

星期一返工嘅動力係黎自依個原因

好鬼期待呀!!!!!

好似未post過
丞睿

呀丞片月亮陰

經過FY巴加工

終於放工

輕輕鬆鬆等11點

番歸..

乜水呀

埋位啦

mk醬

六連

差不多了

呀丞都係馬尾好睇d

agger

全部笠帽

CONCEPT PHOTO 1
도깨비

自己覆自己

緊貼潮流 鬼怪

清d清d

唔好咁啦...

呀喪露臍

肥肥笠到咁實就岩架喇

點解唔比條長褲肥肥

真真冇著褲

好似著咗黑絲

既然都鬼怪 搵番星材仔做埋MV男主啦

暗到見唔到，夾硬來光

個concept photo好似bin 4min c咁
利申4Nia

CLC 2017 CB前一星期倒數開始

聽你咁講
Feel係少少似嘅

點解係binc？

我都覺似4min

個concept 以為自己睇錯🤢 鬼怪

食住個勢叫同名

求cube會有宣傳啦

title直接用呢個名已經係最大宣傳...

(不過都睇怕又有惡評

我都係驚比人鬧多D wo

仲有希望粉絲有正數增長

反效果

希望成效係正面啦

雖然話도깨비本身就係解鬼怪
但呢個timing，擺到明就係借套劇熱度(仲要超級熱)做宣傳

cube又玩鳩我地喇

好驚佢地比泡菜網民話呀, 學友

唉CUBE

又bin

morning

金泫雅支援CLC回歸，參與主打曲《鬼怪》作詞。

韓國時間10日零時CLC公開回歸預告照，所屬社透露此次主打曲由前輩泫雅參與作詞工作，更加令粉絲們期待。

高汁

女神姬出招
引新飯入坑

咩團

FAT

FKF

有無人有多email/code比fy巴呀

我無喇

你比呢個ac佢咪得

仲係果面

[instiz] CLC'S COMEBACK TEASER THAT WAS RELEASED JUST NOW (FT. THE GOBLIN)

1. The Goblin...ㅋㅋㅋ

2. The theme of their song will be the goblin?

3. Hul what's up with Sorn.. why is she so pretty

4. ㅋㅋㅋㅋㅋhul

5. Oh, the goblin...

6. The title is 'The Goblin'???

7. Hul, that's way too coincidental with the drama

8. Hul, they are following the trend way too obviously...

9. That's way too obvious...

10. The Goblin...?

哥布林(鬼怪？)

like a goblin like a goblin

上2頁個2張姬姬差d認唔到
是咪cb喇

一星期倒數ing

jeng

大家好

FY巴

開始齊人啦

CLC新飯留名 希望今次comeback會大發
利申 睇完佢地mr removed覺得佢地好有實力先飯

奧脫福

係咪特登起呢個id

fy巴

你好

早晨呀學友

另一個自己你好

你都知

CLC攜泫雅作詞的曲“鬼怪”回歸

組合CLC第五張迷你專輯'CRYSTYLE'的Teaser Image公開了。

CLC於10日零時通過官方SNS公開了第五張迷你專輯'CRYSTYLE'的Teaser Image
今日公開的Image是以黑色為基礎的照片中成員們身穿連帽衫，模糊中可看到中央用紅色書寫的主打曲題目'鬼怪'和回歸預定日期。暗示了強烈的變身也讓飯們更加期待。

CLC的第五張迷你專輯'CRYSTYLE'的主打曲'鬼怪'的曲風是EDM TRAP的體裁。講述了因為喜歡於是積極號召導致心意動搖的女人變為鬼怪之前是一個玩偶的故事充滿了趣味，新穎的歌詞讓人印象深刻。
再加上國內最棒的Girl Crush SOLO女歌手也是同所屬設前輩的泫雅為了CLC成員們親自參與了主打曲的作詞，為CLC新的開始做出應援。

另一方面CLC於八號在日本成功結束第一次單獨FM並為了17號舉辦的SC進行著努力的準備 回歸初心重新變身的CLC第五張迷你專輯'CRYSTYLE'將於本月17日凌晨0時於各大音源網站公開。

已經無睇兩集呀喪無字幕睇唔落

已經無哂人幫clc整字幕

等下啦

終有一日有字幕嘅

vlive最新果兩條都無字幕

錄開hashtag cube果個韓飯都走埋

twitter成日都係呀醬

有時諗cube嘅twitter update是咪都係呀b包辦曬

第1眼以為係tt啊腎

12月願望list

1.vlive直播(只要一次一粒鐘已滿足 )
2.公演兩~三次(好少架咋 )
3.mission clear開播(屌你洗唔洗整四個月fuck
4.官咖破9000(最好9100,如果唔係一年都增唔夠兩千
5.twitter每星期3張自拍(拿，五邊形一日up三張添呀
6.twitter keep住repost喪b綜藝新聞(禁幾個制都唔做就去死

1月1號再黎清算

獌歲12月願望一個都無實現

阿b得意d

你

已經放棄missiom clear
原來鍾意蝕錢 拍左唔播

咁真係太似無計

算吧啦....佢地公司

清唱都好正架
[url]
[/url]

收埋收埋自己睇

實力真係唔錯
之前出道前係公園d show好鬼正嫁

Busking

原來係東京見到美拉阿姨

忠誠！

美魔女

放工

又係時候坐等11點

收工萬歲

屌八點先收工啊

仲放緊假

12月都未到

sem break真好

未收工啊屌

放完假先考試 放假日日溫書

明明就係17年 12月

埋位

仲見到連福chef

又係咁個style..

呀喪個嘴

咁似前二隻碟果時我D改圖

今次真係도깨비喇

.........

肥肥同睿b ok

振作! 遲下仲有concept photo3

上台唔係化呢d妝掛

阿b...阿喪同埋我錠...

mon post
我覺得有都幾型
不過心口太低

望落去塊面一撻撻咁

咁多張我反而覺得傻真個妝最怪

咁既相點改頭post呀

其實望耐左都唔錯呀

索過上次肥肥啦

有無好d

說話唔係咁講呀
上次肥肥淨影上半身喎
雖然啊丞今次表情好過份

越睇越順眼
發覺外國forum大部份評價都正面，係咪呢種造型岩外國人口咪

上黎之前碌緊ig 見到clc飯站update依輯相 次序加心情圖如下

喪:
b:
真:
錠:
肥:
睿:
丞: 下？屌呀？

不過好「殘」眼

好多西人化喪個隻妝
其實都幾型

又吸外國飯

仙人模式

睇睇下又覺得好正

表情你諗左咩

最迷幻獎

咁都俾你諗到

都係鐘意pure既真真

真係幾靚喎

清純真真 RIP.

sorn

中毒 幫佢call白車

間中改下路線唔緊要
心目中都係清純真真

呀喪個唇色真係好頂癮

今次受害者又係喪...其他我都接受到

搵人幫sorn sorn啜毒

月巴啜完就減到肥了

呢可以無呢張

月巴食完宵夜挑牙罅

我獌場波4點

個時間好西

西時間仲要無電視台播 希望一陣起到身

但其實點解佢地零綜藝得咁緊要
真係好難入到屋 不過我好好奇如果上一個完整既韓綜 Elkie表演成點 會唔會完全插唔到嘴
佢地首pepe同no oh oh我都覺得好中毒
佢地實力同顏值值得紅更多

綜藝既野你真係要問cube
連自家制mission clear都可以播播下冇左影

我都想知
睇今次個勢cube好似落多左心機，希望有綜藝睇下

原來呢邊咁熱鬧

其實sorn個綜藝播到邊,
我好似睇左3集英字就斷欖

係呀 chu

以後唔返個邊啦咁我仲日日係到諗點解冇人講野

想要團綜

播到第7集

多謝支持
radio計唔計
精靈b講到下野，依家都過咗去差唔多成兩年
應該習慣大膽咗
CUBE係唔屌唔得

想下好啦

無留意添原來開左Po!
留名
睿恩

其實睿B上過RM
不過就好似冇人知咁

等啦
終有一日會有

同HAHA一組果集？

明知半夜睇波 所以就飲咖啡 一飲過就訓唔着

報上名來.......

怪唔知得萬歲仲出現

笑死

一定係分身黎 嚇我唔到既

熟悉的味道

以前係Cd rom

信你啦
因為你樓樓樓樓上扮完分身黎

滾動啊信我
喱排留意左下其他團，始終覺得睿恩好啲

1001

結果起身睇左十分鐘就訓番

扮工星期

仲有幾日先放假

起都起唔到

好似有番d人氣
好滾動

希望吸到多d新飯

Sem break

^

咩事呀你

小卡14

細本到,七人團得80p

14

設計同配置非常之唔吸引me

肥肥幾時可以好似呀喪咁露

係咪第一次咁多

14종點搞呀
CUBE學人玩抽卡地獄

四邊果d空白位
留俾佢地簽名用架

上次nuclear好似都係
相細細張,4條大白邊

賣唔哂架嘛 寫下野先丟

依家信和果d鋪都唔見有Nu.Clear

賣唔曬入得少咋

有冇人知邊個黎 唔覺好似我地女神咩

同阿喪happy together果個嘛
少少似啦

好似佢靚少少

大陸妹，又係精靈d fd

唔似呀

WJSN宇宙少女 程蕭

淨係睇clc表示唔識

上次Happy Together呀喪彈結他果集有佢嘛

人地而家好紅嚕

依幾張就完全唔似呀女臣喇

我地姬姬靚d

好似有cf拍
最近又上叢林

估計今次cb會上幾多個電視台綜藝

上得叢林就知幾紅

我丞夢想就係叢林

我地都有上真男呀

坐等11點Track List

推

今次都六首please

2yoon

望係咁望啦
上次nuclear d 歌其實都幾高質

嘉允bb

showcase都希望唱多兩首

同意身邊朋友聽完都覺得幾正loop下
希望今次一定要更加好

真 到而家都keep住差唔多日日聽

嘩頂

你隻耳又咁突架咩

p左, 肯定p左!!!!!!!!!!!!

角度問題

程瀟

呀睿

係喎睿B已經成年

成年又點喎
同我著翻好件衫

又p得幾靚wo

呃我唔到既

呢張圖真係好正

機翻睇完，話大約5月會再去日本，夢想入oricon top5，韓國方面想做到音放候補

fy巴改既仲正

召喚.....

6首

都係cube自己班作曲家

痴線
第買首我google翻譯完個解釋
唔知係咪真係咁解

naver就釋唔到

又打錯字
錯字推post法

meow meow應該指貓啦

又係喱張萬能key

冇留意個英文
google翻譯真係

貓叫呀

미 me 유 u
meu meu

首慢歌歌名係「淚瓶」

希望好似上次首慢歌진작에咁正就好

你~值得擁有

미유미유

真係6首 wo

仲以為SAN E首ME YOU

今日mcountdown應該有預告啦

係喎正

無意中睇到呢張

送慢睡會唔會去睇apink fm

月巴

你話呢

點解要企近鏡頭呢

買內部定今日公售

我想等公售
但又怕秒賣要食炒價

今日咪公售囉
fd禁左兩張1080

記錯聽日

1580有High Five(?)

op萬歲fd
btw實同女睇啦
1580可以hi5/合照

女。。。。。
兩支公去囉

你我 即係你同女啦

偽毒可恥

我宣布 排斥飯團巴

3pm 又係呢種無live既media showcase

fans有40個quota, 砂紙絲搶唔搶

全部都係偽毒

真毒舉手

MCOUNTDOWN NEXT WEEK

知喇，學友

有新相

嗚呀

我想打 我都係兩支公

1580

囡囡

我D女女咪台上面個6個囉

五分鐘倒數

有未

CLC(씨엘씨) - 5th Mini Album "CRYSTYLE" Audio Snippet

Mistake幾正

都唔錯既...不過同預期有d唔同

肥肥又係呢d轉音 總感覺佢會走音咁

之前諗住主打講既edm係好似meow meow咁

聽15秒覺得主打最好聽咁

條片幾特別

轉音抖大氣

我唔貪心頭三首

音放觀看重點

淨係覺得第一首麻麻

不過覺得主打唔夠impressive

佢d尾音

通常重點個part唔會放出黎住?

meow meow唔洗聽全曲都知.........

唔係cut副歌俾我地聽，我覺得暫時難斷定夠唔夠力

第五首瑪莉亞聽落中規中矩

反而覺得meow meow幾好

不是我杯茶

同意 大家口味差唔多

中間把聲是咪呀b黎

知喇,學友!

暫時覺得6首都好似唔錯

每一首歌明顯比之前嘅都有力好多

頂我聽多次都係最期待meow meow

我撐你呀學友!!!
我覺得ok喎

聽錯 屌..屌..

我只喜歡ballad類

睇外國d forum,meow meow似啱外國人口味

我都係ballad jj
上隻碟果首

我都係, 期待mistake同meow meow

黑化首歌

好掂呀
2主打唔錯,6好似OST

係時候上位了

鍾意5,6

不了 別燈

點解而家cube咁興audio teaser唔出相
好想睇到佢地多D相啊啊啊
好期待

btw 新人留名大家好

你好
硬係凝住你係funson

唔似新人啵

我都有啲懷疑

唔會啩

咪我

上機 聽晚上水

知道佢叫精靈

係有爬開post 不過真係第一次講野
成日都好想join 不過冇isp email
啱啱終於有
不過其實係咪得我一個覺得6首歌聽落都好正
真係好期待下個禮拜二

除左尾2首
頭4好有4min 風格

唔係呀6首歌都好正，轉風格
只不過講比較邊首歌最正啫

倒數仲有半個禮拜

都係我的錯
令精靈個名發揚光火

精靈耳膠神先係經典

係唔係要改為Li登神

拜託FY巴喇

本身想去，但係最後買左夜機機票
因為平d 去唔到啦

仲要쇼케이스 장내 사진, 영상촬영이 가능합니다.
想死

sad

應該有phototime環節既

&#50724;&#49849;&#55148;

test

出唔到代碼 即係temp要大執

TEST
「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日
CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"

逐隻韓文字打出黎

岩岩改完 加埋mini5 tracklist
換相就交番比有真巴

洗唔洗改埋LIHKG

今晚concept photo3會否更驚嚇

同是hkg不用分這樣細吧

月巴最強

迷月巴黨

天使的樣子但重係天使的身材

簡直就係天使下凡
天使月巴女臣

20170107 CLC 1部 ②

係日本唔唱番日版

露腰丞
迷幻真
中毒喪

中毒喪
呀B唔知咬住啲咩

好露呀

砂紙絲gogogo

* CLC(씨엘씨) - 5th Mini Album [NU.CLEAR] 발매기념 팬사인회 *

○ 사인회 안내

일시 : 1월 20일 (금) / PM 07:30
장소 : 동자아트홀 (서울특별시 용산구 한강대로 372 센트레빌아스테리움 서울KDB생명타워 B2층)

○ 사인회 참여방법

판매일시 : 1월 14일 ( 토 ) 오전 11시 ~ 1월 17일 ( 화 ) 오후 10시
판매처 : 북스리브로 홍대점 ( 문의 TEL : 02-326-5100 / 영업시간 : 오전 11시 ~ 오후 10시 )
판매처 주소 : 서울 마포구 동교동 166-15 Y'Z PARK 지하2층 북스리브로 홍대점 내 음반매장
진행방법 : 추첨 100명
당첨자 공지 : 1월 18일 ( 수 ) 오후 5시 홈페이지 에서 확인 가능합니다.

sure 會J死人

咪住...14到17招募..

邊個j 我幫佢切

你切左未

我先唔j

我雙手打字

好似20號先係活動當日

第一次見cube對佢地咁急未開賣就招募定

雖一女團掛

可惜我地既銷量。。

海外可能好過本地

係香港仲多人識過本地添
銷量就...

即使G榜都係。。

啊丞條頸鏈同耳環連住條鏈

我錠得個側面

呢個風格先係clc

好似有少少4MIN既FEEL咁

係

個個其他團D音放預告都已經會有一DD歌聽 但係永遠clc就係播埋D九唔搭八嘅音樂 究竟cube點解要咁做

這就是CUBE...

準備睇新相了

......................

今輯好過上輯
睿b真真

呀喪果張好似低像素自拍咁

好濛

阿丞對眼同喪喪個嘴
其他都靚

萬歲巴評論唔到
我覺得ok嘅

個人唔like紅色眼影

我雙腳打字

我可唔可以去死
我買左8點場既musical
點解，黑到咁

btw d相
個色調

啊啊啊啊啊啊我完全想死
點解呀！！！！！！！
就算我退票買早一場都係趕唔到
想喊

我都覺得型型地喎
同埋咁多個最鍾意丞呢張

你留幾耐
希望星期六日都有啦

換做黑白就好睇好多.....

睇多次覺得條頸帶好搞笑
幾粗下

早晨車傻

早晨

好凍

好想鑽入被竇訓覺

利申係office恰下恰下

how about 紫色

黑白靚d

就新年唔老泥

紫色太妖

呢D普普通通已經好睇

撞鬼咩

隻色咁妖艷

[img]
[/img]

i want you ma boy

妖D好睇D

仲有mcd預告條頸鏈成條鐵鏈咁樣

肥肥

月巴月巴把聲

把聲好襯佢

終於唔係扮狗叫

成條皮帶綁上條頸到
FASHION既野...

星期六走

好似好炆水
會唔會朝早接下musicbank上班咁

[Live] 170114 CLC - Comeback Next Week @ Music Core

呀睿都有紫唇

我都覺，後者應該會啦

唔太差

官咖終於9000

願望達成

新願望 半年破萬

不過好似襯喪多啲

好波

真真條黑色裙

我真
黑色裙改良版有蕾絲邊

呢條裙之後都應該會老是常出現

黑裙2號

12月前9千

岩岩再睇....都可以跌番

都係9010先敢慶祝

獌歲咪燈

屌跌返嘅

我知係第二條黎既 之後應該會成日著

搵人開個分身幫過+1

肥大師畫既simpson

大師

CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' Intro Teaser

慢左
真真個頭
fierce concept 好期待

好強勢。。。。

呀b好型。。呀真個頭。。。

好正
快d 17號啦

啊丞fing支棒
好型

快d黎我屋企打爆野

睇睇下有真個look幾正
幾fit呢個concept

oh my god

爆我

快D黎打我

好癲

仲強勢過師姐

呀丞打死人咩

我地既可愛真真去左邊

真真吹波波

個look勁狂野

崔有真(狂野)

Harley quinn咁
孖辮棒球棍吹波波

我都諗起

係喎真係好似Harley 真

嗚呀呀呀，好興奮呀呀
快d到17號啦!!!!!

個countdown vlive肯出未，比我早d入去禁下心心

再上官咖 8998添

唔係聽日咩

比暴力clc嚇走左

嚇到脫飯

可以好早擺定架嘛

8997

終於升做正會員
我本命個cafe太難升放棄左

又走個

預計出左mv會跌到8950

大佬

講呢d

唔好登呀唔好呀

成功燈翻上8998

好唔穩定....

又玩痢

腹肌d線條

南chu

南chu 丞丞世紀合照

呢張世紀d 16歲卜卜脆既呀丞

今次會唔會好似上次123咁有副主打

應該會有嘅

* ？
啱啱手快㩒左回覆

點解仲未有新聞出話邊隻
大家覺得會係邊隻

Meow meow

我覺得Mistake個feel似副
（其實1，3首都似）

狂野真真

아니야日文版fancam😱好似唯一一個fancam有錄到
好想聽完整版啊 clc點解會咁少人放fancam嗚啊

首週唔係showchampion debut, 次週就到新年
四大都應該都無得唱非主打
得showcase啦

轉唱賀年歌算啦

cb一個禮拜就有假放

副主打似係Liar/Meowmeow

cafe 9002

係咪專登架
要人每日都賀一次升上9000

唔慶祝住

條temp是咪原本舊果條

要準備了

好似係因為cube捉版權

仆街CUBE

係呀
今晚爆

+無人影

今晚推得爆?

有mv teaser

舊條temp冇咗mini 5th
定係我入錯搞搞先

倒數15分鐘

哇 阿丞

嘩 有dancer

碌棍真係嗚呀

呀喪又中毒

今次好dum本

We are CLC go!

泳衣？

精靈B

食屎啦cube

everton

3粒

到時Stage會唔會都係咁著

Post 尾一推

CLC comeback fighting

MCI

我接受唔到呀

天使絲

真真打人個下太CUTE

泳衣+皮帶
what is adult?

勞煩fy巴幫我p條長褲

仆街cube...

愛字頭4粒

4粒

巴禾

射親都有

4min feel

sexy擔當

痴撚線。。屌